[
    {
        "randomId": 283
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Inzoga mu kibindi",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nkayibagira hagati y'imisozi itatu",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabambari yambaye impu munani",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikigoli"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Umutozo",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba irarenga",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Imigeri",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Isha mu ibanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    }
]